
                      Pelicula colorida y vistosa, que te hara moverte en la butaca con la musica y el ambiente carnavalero de Rio de Janeiro. Muy recomendable para pasar un rato agradable.
        
            